點取消入台證⋯⋯

細個嗰時用過外國passport入台灣境，依家先發覺有外國passport唔可以搞入台證 依家點先可以取消張入台證

燒左本passport佢，3碗水煲成10碗水

利申入境署署長

唔需要理
洗乜取消

你仆街啦

幫你推

教唆他人毀壞護照加冒充公職人員

記者朋友大家好

你都幾撚on, 幫推

哦...你閪啦

lm

真心膠
香港得入境處
佢打入境署兜唔兜到

有人話想係迪迪尼放炸彈都比人拉左啦

咁...我唯有希望佢真係處長啦

上面離晒題

我答你啦好簡單，2個方法：
1. 用返嗰本passport入台灣，passport 過咗期就續期；
2. 放棄嗰個國家國籍，用香港passport 再申請入台，show到你放棄咗嘅證明就可以

護照應該係政府財物，教唆毀壞政府財物

署長